無錢無技能係咪無可能移民?

搵緊23K 做工程但唔係工程師
但實在好唔想係香港住 香港依家根本就唔撚適合普通人住
可見將來香港只會越黎越差 想移民既心只會越黎越勁
想襯依家仲未成家立室無咩負擔移民走人開始新既生活
可惜既係無錢無技能

賣屎忽

係

咁你就算吧啦

法國外藉兵

有無BNO
有就去英國參軍

搵個東南亞國家，買層樓去退休吧啦

學朗朗,佢成功移民泰國